禁止過半上座率措施既上六點生效 軍裝、反黑組聯同食環署高調巡查食肆要求食客戴口罩！

買唔到口罩 點算？

狗多過人
成班狗走嚟走去咪仲容易傳播

軍警治港

無口罩唔准出街

hktv 大把

剩係撚酒吧

on9

正在用餐點戴
衝鋒21？

酒吧多黑社會

新例咪就係比狗用黎濫權

多啲出去炎症執法